人民日報—南京大屠殺導致中國足球水平長期處於低水平

日本早於60年前殺死中国足球